我接受唔到呀菊係藍屍

傷心💔

佢根本就係回塘得好快嘅契弟......

入得星夢 做得tvb 可以有幾黃